"Ik weet het niet," zei Esmeralda; en ze vroeg zich af of ze zou moeten zijn.
"Het was onvergeeflijk," zei hij.
"En ik verdien dat niet jij moet luisteren naar wat ik te zeggen heb.
Maar ik hoop dat je dat wel zult doen. '
Hij pauzeerde.
Het was niet gemakkelijk om te zeggen wat hij wilde zeggen.
Hij was ging haar vragen om zijn vrouw te zijn, en zou dit doen zonder zeggen dat hij van haar hield.
Want Trafford haatte een leugen - zelfs voor een vrouw.
"Juffrouw Chetwynde," zei hij, "wij kennen elkaar een heel klein beetje terwijl; hoe vaak hebben we elkaar ontmoet? "
"Tien," zei Esmeralda prompt, maar stil.
